Benz保養維修除左返仁孚，仲有邊度好？

保養期完左，08年車c class 想睇下有咩執，仁孚又貴，出面有邊間老實車房？

求救呀…

佢冇病冇痛你主動送廠搵問題好似奇怪D咁,你要搵實搵到野老化要換架，張單唔野小

if it aint broken, dont fix

但真係等佢著燈先整？唔做d例行檢查？

基本check check 各樣油，breka 皮, 風格之類夠做啦，你咁講行入車房再老實都忍唔到手落兩三刀

haha 明白，諗住安全第一嘛😁

想問下”run flat indicator inoperative”點處理?

車房整好啲 原廠好貴 食水好深